阿仙奴作客球衣=721？

白色衫 血絲花紋

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人